如果要人唔返工都要搵個好節目先

無目的唔返工就會變9 hea
咁好天氣諗住約出黎野餐啦
如果搵唔到你想搵的人，你咪主動d搵人囉